有冇諗過聖誕搞咩行動?

睇咗咁多文宣post，都唔見有聖誕正日/翌日 活動(25-26/12)， 畀啲建議嚟睇下!

適逢紅日，應該大把人都得閒
過聖誕之餘都不忘手足呀!

10/10

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

9/10

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

去又一城探下棵聖誕樹
順便又同佢淋下水

8/10

7/10

6/10

5/10

410

3/10

2/10

1/10

聽日下晝三點愛丁堡要人！

全球罷買支那貨慶祝聖誕，幫我推到全世界睇到